話俾美國聽我地香港人會加入美軍交換香港人未來。

我有個諗法，其實我地好多人都唔怕為香港民主自由坐十年或者死。不如我地叫美國俾香港人加入美軍。如果叫美國打中國就好細機會。其實美國本身都有呢類mavni program,俾d 留學生做美軍入籍美國。其實香港最重要係香港人，

正評：服務美國五年可以搬去美國其中一個島/區域成立香城自治區。或者接管香港。

負評：不了，暴動罪唔會死。加入美軍可能會死。

唔撚怕戰死沙場最怕入新疆集中營啫

美國宜家欠缼軍人，就算過到今次，下次大中國又唔知出咩招分裂香港人。

支持

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我諗到入集中營打毒針變白痴仔
不如上戰場同土共死過好過

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

推

雖然我地宜家只係ff , 我地提出未必冇可能.

我願意做美軍

但美國一定驚你當中有間諜
點會比你接觸到美軍科技

美軍空投裝備俾我地就夠

加入美軍出戰中國

push

你加入美軍FBI 會查你，高科技、機密基本上唔會俾你做。大約只可做步兵，支援，財務，煮食，工程。利申：之前差啲入伍。

求下你地818記住帶美國旗！

佢揀埋都唔知得幾個入到 你估人地會係咪都收咩
香港地d男仔又瘦弱 唔係接收哂全部有咩意思

就係冇咁著數，點會主動幫你，要搵野同人交換機會大啲。

係嫁,freedom is not free.

仲拎埋美藉喺美國建香港州

美軍個體能標準得啖笑，訓練三個月基本上係人都入到。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我就係咁諗, 未必香港州，可以係自治區，好似波多黎各咁。

The US is a melting pot of cultures , where immigrants are expected to embrace American values and understandings instead of forming a “Hong Kong state” in U.S.

未必一定出戰中國，可能中東，要有感悟。

係呀，要make 多啲 noise 先有機會。

我認同，我原意係想我地發展一個區域先，俾人睇到我地誠意。如果一開始就溶入，會有反效果。盡量一開始要愈少美國金錢/物資支援愈好。

兄弟一齊努力💪

正評

真呀

好似咩國籍都可以加入美軍

唔要返中國被洗腦

好似係，宜家總之識英文同第二種語言（包括中文）或者醫護都可以。 可以睇下mavni program。

要贊助嗎

我提出意見喳,如果有意向可以諗下一齊搞。利申:住美國

一家便宜兩家著，香港就係差一支武裝力量震懾

願做情報部隊，支援駐港美軍

無可能啦 老美唔驚間諜咩 香港有地下黨員唔係新聞喎

願意免費服兵役

得米七收唔收

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論